劉亦菲呢隻臭雞會否是美軍調戲武漢支那女人的副產品

老鳳反對
佢係純種蚑那畜生
應該立即遣返蚑那

趙立堅出嚟講兩句
個臭閪有美國國籍
係咪美國佬條腸出

Chi Na owe us an explanation!